之前一直覺得呢個激勵演說家好撚煩，睇錯人了

一直睇佢d片覺得好煩好洗腦，估唔到咁有性格，佢fb比班冇腦藍絲屌緊，大家幫幫佢抵佢咁成功，揸跑車住大屋

我都有睇開佢

佢好撚有性格 d留意串撚到

言

本身都唔太鍾意佢，令我改觀

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

有睇開佢

今朝睇到佢個live
撚到啲藍絲同5毛

佢有冇ig

brian_cha

咁早開

佢以前真係好撚煩 但呢家事值得支持

今日直播同之前係車講打女個條， 成功改變我對佢嘅觀感

共產黨貪得無厭，未來政府可能用黑勢去抽重富人稅、利得稅、空置稅、承繼稅、薪俸稅。當所有稅項集齊庫房，就來個萬億填海淘空庫房去鄰國，神不知鬼不覺。

富人支持黑勢力，總有一天輪到你自身。

但佢躚鳩人錢同仆街係事實

賺錢不是錯

咁佢咪又成功千鳩多你一鑊囉傻仔

留意有人扮黃R生意，入世未深不知人心險惡，有啲人就係擅長講你鍾意聽嘅嘢去迷惑你

真係好似李子雄

Brain problems

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課